開鋪做老板既人，間鋪執左之後可以做乜？

你開鋪架咩

No

妖

我以前讀IVE 好多啊SIR都是咁

乞食